LAKH supply咩料？

有無Ching知？？好似好唔抵屌咁

係貴左d，但舒服同好襯
料就應該普通，唔覺有乜特別
腰圍比平時大，個次買完都要換

個設計係唔錯，幾特別

local brans

local brand

頭一兩次著好難除

roll 褲腳好方便
岩哂我呢d懶人

真係幾難除
喺樓上舖試過一次

但其實呢個價位有無其他推介？

好難著，好難除